Kanye West最高峰係808s定My Beautiful Dark Twisted Fantasy

正評808
負評My Beautiful Dark Twisted Fantasy

佢上年出左隻gospel碟就唔知想點

Beautiful dark twisted fantasy 好似好賣啲
不過我覺得808s先係Kanye神作
可以話係近年hiphop最重要嘅一隻碟

College Dropout

佢代表作唔係搶咪咩

提名Late Registration